{"pageProps":{"qnas":[{"question":"داری بیش از حد پیچیده‌اش می‌کنی","answer":"با توجه به محدودیت زمانی بهتره که روی موضوع اولیه توجه کنیم","alternativeAnswers":[]},{"question":"این جلسه وقت‌تلف کردنه!","answer":"من نمی توانم به این جلسه چیزی اضافه کنم، اما خوشحال می شوم صورتجلسه را مرور کنم.","alternativeAnswers":[]},{"question":"قبلا که گفته بودم!","answer":"طبق پیش بینی من، این نتیجه شگفت‌انگیز نیست.","alternativeAnswers":[]},{"question":"این یه ایده احمقانه است.","answer":"آیا مطمئن هستیم که این بهترین راه حل است یا هنوز در حال بررسی راه حل های جایگزین هستیم؟","alternativeAnswers":[]},{"question":"میشه جواب همه سوالامو بدی نه فقط اونی که دلت میخواد؟","answer":"آیا می‌تونی در مورد سایر سوالاتی که قبلاً پرسیده شده، اطلاعات بیشتری ارائه دهید؟","alternativeAnswers":[]},{"question":"اصلا ایمیل/پیام منو خوندی؟","answer":"برای شفافیت بیشتر ایمیل/پیامم رو دوباره می‌فرستم.","alternativeAnswers":[]},{"question":"دهنمونو سرویس کردی اینقدر پرسیدی","answer":"متاسفانه چیزی جدیدی هنوز اتفاق نیفتاده اگر اتفاق جدیدی اتفاد حتما بهت خبر می‌دم.","alternativeAnswers":[]},{"question":"من نمی‌خوام الان صحبت کنم!","answer":"من الان مشغول کاری هستم وقتی که خالی شدم باهات تماس می‌گیرم.","alternativeAnswers":[]},{"question":"کار خودتو بکن!","answer":"من می‌دونم آدم مناسبی برای اینکار هستی ولی اگر فرد مناسبب دیگه‌ای پیدا کردی به من بگوو","alternativeAnswers":["It is my understanding that you are the appropriate person to contact in regards to this. But If there’s is someone better equipped for this let me know."]},{"question":"این کار من نیست/ به من مربوط نیست","answer":"این توی وظایف من نیست ولی خوشحال می‌شم که بهت در پیدا کردن آدم مرتبط کمک کنم.","alternativeAnswers":[]},{"question":"اگر میخوای این تسک‌ها انجام بشن ممنون میشم که بهم این همه تسک ندی","answer":" جم کاری من الان زیاده،‌میتونی به من کمک کنی که دوباره تسک‌ها رو اولویت‌بندی کنم تا بتونم این تسک جدید رو انجام بدم؟","alternativeAnswers":[]},{"question":"جواب ایمیلمو بده.","answer":"اگر فکر می‌کنی راه بهتری برای ارتباط گرفتن هست حتما بهم بگو، امیدوارم سریعتر بتونیم این مسئله رو رفع و رجوع کنیم!","alternativeAnswers":[]},{"question":"این مشکل من نیست!","answer":"پیشنهاد می‌کنم این مسئله رو با «فلانی» مطرح کنی، ایشون تخصص کافی برای کمک کردن به تو رو داره.","alternativeAnswers":[]},{"question":"اگر همه ایمیل رو می‌خوندی، جواب سوالتو می‌دونستی!","answer":"من ایمیل اولیه رو که تمام جزئياتی که دنبالش هستی رو داره برات ارسال کردم.","alternativeAnswers":[]},{"question":"من هیچ ایده‌ای ندارم که داری در مورد چی صحبت می‌کنی.","answer":"آیا می توانید به من کمک کنید تا بفهمم دقیقاً چه چیزی از من نیاز دارید؟","alternativeAnswers":[]},{"question":"اینقدر جزئیات رو مدیریت نکن! (Stop micromanging)","answer":"من به توانایی خود برای تکمیل این پروژه اطمینان دارم و قطعا اگر زمانی که نظر شما نیاز داشته باشم، با شما تماس خواهم گرفت.","alternativeAnswers":[]},{"question":"عجله کن و این کار رو تموم کن!","answer":"مهمه که بتونیم این کار را تموم کنیم تا به ددلاین‌هایی که هدف‌گذاری کردیم و دارند به سرعت نزدیک می‌شن برسیم.","alternativeAnswers":[]},{"question":"سرت تو کار خودت باشه.","answer":"ممنونم به خاطر نظری که دادی. حتما در تصمیم‌هایی که مسئولیتش با من هست این موارد رو در نظر خواهم داشت.","alternativeAnswers":[]},{"question":"اینو قبلا چندبار گفته بودم.","answer":"بنظر میاد یه چیزی جا افتاده من قبلا این اطلاعات رو ارائه کرده بودم.","alternativeAnswers":[]},{"question":"من کار تو رو برای تو انجام نمی‌دم.","answer":"با توجه به حجم کاری خودم نمی‌تونم این کار رو انجام بدم ولی زمانی که منطقی باشه خوشحال می‌شم که کمکت کنم.","alternativeAnswers":[]},{"question":"نیازی نیست در این مورد جلسه ای داشته باشیم.","answer":"با احترام به وقت همه‌، بیایید تا زمانی که دستور کار مشخص تری داشته باشیم، در مورد این موضوع از طریق ایمیل صحبت کنیم.","alternativeAnswers":[]},{"question":"کار منو به اسم خودت زدی؟","answer":"خیلی خوبه که می‌بینم افراد بیشتری ایده‌های من رو ببینند، خیلی خوشحال می‌شدم که می‌تونستم توی ارائه اون هم حضور داشته باشم.","alternativeAnswers":[]},{"question":"خودت گوگلش کن.","answer":"توی اینترنت منابع مختلفی برای این سوال‌ها وجود داره البته اگر موردی رو آنلاین پیدا نکردی من در دسترس هستم.","alternativeAnswers":[]},{"question":"این چیزی که می‌گی منطقی نیست.","answer":"بنظر میاد که در متفاوتی از این موضوع داریم. میتونی روند فکری خودتو بیشتر توضیح بدی؟","alternativeAnswers":[]},{"question":"من برای اینکار به اندازه کافی پول دریافت نمی‌کنم.","answer":"این کار از شرح وظایف من خارجه اما اگر فرصتی برای توسعه همکاری باشه خوشحال میشم در مورد قرارداد جدید که با این مسئولیت‌ها هماهنگی بیشتری داشته صحبت کنیم.","alternativeAnswers":[]},{"question":"من ایمیلت رو کلا فراموش کرده بودم.","answer":"از صبری که داشتی متشکرم","alternativeAnswers":[]},{"question":"اگر می‌خواهید این کار رو انجام بدم باید اطلاعات بیشتری بهم بدید.","answer":"لطفاً وقتی جزئیات بیشتر در دسترس قرار گرفت به من اطلاع دهید زیرا برای انجام درست این کار به اطلاعات بیشتری نیاز دارم.","alternativeAnswers":[]},{"question":"قبل از شروع کار با من تماس نگیرید!","answer":"در صورتی که نیاز دارید با من تماس بگیرید، توجه داشته باشید که ساعت کاری من از ۸ صبح تا ۶ بعد از ظهره و پیام‌ها و تماس‌های خارج از این ساعت دیده نمیشه","alternativeAnswers":[]},{"question":"ایمیلت رو چک کن، قبلا برات ارسال کردم","answer":"من قبلا یک ایمیل در این مورد برای شما ارسال کردم ولی اگر نرسیده بهم اطلاع بده تا مجددا ارسال کنم.","alternativeAnswers":[]},{"question":"قبلا بهت گفته بودم، الان مشکل توئه!","answer":"من قبلا متذکر شده بودم که این اتفاق محتمله، الان راه‌حلت برای رفع مشکل چیه؟","alternativeAnswers":[]},{"question":"منو مجبور نکن که کارهای تو رو انجام بدم","answer":"متاسفانه نمیتونم برای رفع مشکلات کاری شما پشتیبانی بیشتری انجام بدم","alternativeAnswers":[]}]},"__N_SSG":true}